平放$780 二連位 Supper Moment 澳門站 演唱會 2月23號

有兩個朋友臨時去唔到所以平放
$1,000兩連位 $780飛 2月23號

到時一齊睇！

2000 ok?

要同埋炒家一齊睇的？

Push